會員 - 休息撚日日休息起身未

黎明行動等緊你

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

仲未見人

好擔心